第幾次反利捱夜俾人撚

Oh sorry

次次都俾人撚到喊咁口

利迷比佢地d教練撚左23年
我地捱夜比人撚一兩晚好閒

咪又係冇冠

利迷捱夜睇反cup 最後都係無冠

秒

唔係應該有人會講"猁重奪英超未"
下個回覆就係"乜猁拎過英超咩"

睇自己隊波都叫捱夜睇
如果無冠就唔睇咁英超19隊睇咩

或者:重奪？

咪扮啦，跌左落地嗱番咋沙，係咪一兩晚咁少呀
再者，而家到你比教練撚番轉頭啦。

睇吓點

扮咩？
你估我真係晚晚mon實你隊西波咩傻西
再者 講緊你地比d教練撚左23年

定猁迷比自己隊撚
最尾先入保住3分
又傷埃及美斯

利迷今季捱夜睇MC幾多次？又比人撚咗幾多次？

Yes